［推到執］啱啱Neway cut 撚咗首勁歌金曲

我十幾年前都係用緊呢招，乜仲有人用嫁咩

乜仲有人唱k

仲有十分十二吋

這晚會暖到爆炸！

係咪個版權過期
好多歌過咗10年開始冇

垃圾neway